岩岩自己去買鞋 叫佢俾對鞋我試下size

屌佢老尾佢俾2對我做乜鳩

真係兩對

( Show Blocked User - 馬馬度沙高 )

乜分身 ？

樓主好幽默！

牙賓好波！

岩呀

因為你要買兩對鞋 ？

秒

hahaha

唔是1q題咩？

唔系囉